【世盃星球人】軒達臣不敗「巨肺」

【體育】利物浦中場佐敦軒達臣雖然射失12碼，但觀感上和從數據觀之，其位置在國家隊依然是不可或缺。

今年28歲的利物浦中場猛將佐敦軒達臣（Jordan Henderson），無疑是英格蘭表現最穩定的球員之一，翻查資料，其上陣28場的比賽，球隊悉數保持不敗，絕對是三獅福將，難怪修夫基雖然沒有讓他肩負隊長重任，但仍器重有加。

軒達臣最近在國家隊上陣的28場，取得22勝6和佳績，並成為國家史上最長不敗紀錄的球員，即使16強對哥倫比亞時射失12碼，但球隊仍能打破12碼必輸的魔咒，殺入8強面對瑞典。

「巨肺」軒達臣跑上跑落，助攻助守體力充沛，踢法無私，覆蓋面極大，重要性不言而喻，16強射失12碼後，他已公開道歉，並指永遠欠救出12碼的隊友比克福特一份恩情，鏡頭前的他，也差點流下男兒淚，果然是真性情。

同意

樓主講得好！

軒仔

軒達臣最近在國家隊上陣的28場，取得22勝6和佳績，並成為國家史上最長不敗紀錄的球員

好屈

@包皮

未起身

俾條屎忽鬼claim左軒囝個隊長黎做

軒仔唔貪呢D 做影子隊長就夠

嗰球其實射到柱邊 咁都救倒都無計

claim = 隊長，只係一個身份
軒仔=隊長，係一個形象

唔駁啦 射失就射失

軒仔係一個信仰

他首日日燈爆軒仔 居心何在

下季我地利物浦威威

季季都威威

邊間報紙佬咁sick ball

佢真係幾勁

咁燈法今晚實出事

諗唔到軒仔會做到英格蘭一代名將

牙軒好型

後備吹奏到做埋隊長啦

燈燈燈 講兩句個世界為你而轉咩

係既話陳雲俾人皇天擊殺左啦

去跑馬拉松吖笨

利迷樓豬算高質

佢體能真係勁 超強工兵

Funson

佢係幾勁既

你荒佢唔會

軒達臣 連加特 史達靈

三大球王

冇左腳

進攻始終靠Lin

勁

樓豬矮撚

on9 12碼都唔入有咩資格做隊長呀
好彩佢無得做隊長，唔係第一球就失，帶住隊波出左局啦

而家做captain一定要識射12碼？

你唔知互射12碼隊長要帶住隊波入?

得啦
咁保方卡斯洛里斯呢堆龍門隊長一要射12碼就要除armband
唔識射12碼唔做得隊長的

收皮啦 軒達神

29場

又幾好笑

靜啦

名將軒達臣

你好能高

隊長係冇人敢射要企出黎射
唔係要識射wor

起碼夠高痾尿先

緊係全能啦，352,五個中場得佢一個打防守

話利狗累事個班去哂邊

猁狗j 文😂😂

過多幾日就30場不敗

利撚或成最大贏家

不敗奪冠

球過頭俾得咁靚都唔𨶙入 垃圾丁力

認真
軒達臣真係踢得好

Squawka Football @Squawka
Jordan Henderson has not lost any of his last 30 game for #ENG, the longest ever unbeaten run by an England player.

Lucky charm. 🍀

唔好笑，事實證明佢無份做隊長入到四強

其實龍門做隊長唔好都講左好耐，因為場上有咩問題佢好難走過黎了解

諗起有個愛爾蘭佬話佢kicks a ball against wall